唉～

等左好耐

賤種

仆街

下

GG

喂…

咩事

叫春

垃圾

近排遇到個幾似輻射毒撚既人 可惜無乜機會再見

連登大把

連登得mk狗公on9jai

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Yes I am

I want him ahh

從來沒你份